有無男人仆街得過張致恆? 疑似一腳踏幾船到生埋仔結婚

上年10月仲帶梁皓恩(17年左右公開拍拖)睇BOYZ個SHOW

今年4月仲比人影到拖住佢行街

點知今日無啦啦爆出未婚妻係另一個女人(仲要仔都生埋，百日宴都過左)
計返時間上年十月已經大肚，今年四月應該生埋或者差唔多生
但佢個陣仲拖住梁皓恩
睇梁皓恩反應似對STEVEN有未婚妻唔知情

仲要有另一個人留言表示唔止得一個受害者
其實一直都有新聞影到佢同其他女仔一齊
但唔肯定係咪真係外遇就唔貼出黎啦

貼漏左
梁皓恩IG POST
如果真係呃住人仲要咁樣公開曬幸福都幾賤格

受騙的那個比騙徒更混帳

Cls

仲要係耶撚

仲要差人錢

世紀賤男

其實我都唔明點解佢爆左咁多單都仲有女上當
佢上年十月CONCERT仲唱我長大了話要生性
而家拖住新女又係咁講

賤男!!!

除左老衲我都諗唔到第個

唉屌諗返起都覺得噁心

大獲啦

百貨應百客。。。

人地都講明性愛暴龍1星期屌7個fans
自己攞黎

心痛KENNY
話9月紅館 唔知會唔會搞唔成

出去玩有同佢同場過
我ex一行開就撩我明明個個都知佢有女

佢冇錢，又不靚仔，唱歌又不紅，又冇頭髮
公平咩

最好搞唔成
讓返個場出黎比有能之士

咁都叫唔靚仔？

耶撚

悔過=>再犯 無限LOOP

何君堯仆街過佢

我都要入會

接老鼠安個期 佢都係壞咗

對佢好失望 kenny點算9月演唱會啊

就算搞得成 我寧願成場kenny一個獨霸舞台
我都唔想見到個仆街
佢都係學許志安咁匿埋算啦

條女咁樣衰 搵第2件有咩問題？

屌真係請我睇佢演唱會都唔睇
求kenny單飛

咁都叫靚仔？咁Kenny叫咩？（初出道都可以嘅 但現在成個啊叔咁真係不了

俾返許志安

但唔係呃住人囉

本身拎老鼠安個紅館期呢個期係咪專屬壞咗嘅男人如果呢單野開唔成 唔知仲有無男歌手敢拎呢個期

佢歸係唔係人類別啦

我唔介意搵埋張敬軒一齊開

肥撚到
做明星keep都唔keep

話何君堯仆街侮辱咗「仆街」呢兩個字

一夫多妻 自然定律 連登價值 萬民景仰

人渣

仲要爭人錢唔聽電話
多情都算 無品就講乜都假啦

見到莊端兒喺steven家姐到大方祝福steven
仲以為今次終於生性啦
屌你又有野爆

而家係呃，唔係光明正大多妻啵

世上賤男何其多

英皇仲有個吳浩康都係大仆街

蛋記藝人係咁上下啦

正呀 kenny x hin 一定睇

點解會有連登仔覺得佢靚仔 唔怪得個個連登仔都話自己中上樣
利申樣衰

條友偷食出晒名
仲痴埋去怪得邊個自己攞黎

放心 下個到你

希望April 識諗，佢其實係甩難
反而幫佢生左個仔果個就奶野自己小心啲
Steven真係會生性？唔信囉

唔好再推啦
等727 post 上返嚟
到時香港有真普選先再傾啦

仆街

性上癮佢無西屌分分鐘會屌埋小彬女

矛盾大對決？
鳩永痕
張致恆

今個星期六見

唔係警察唔係黑
冇興趣知

佢紅唔過個gay 佬呀有乜計姐

You will be the next

又紅唔過TAXI陳

仲話努力工作想呃fans錢 收皮啦

努力工「幹」就有佢份

有啲嘢要傾就係要傾㗎啦，24小時抗爭咩

個名有個痕字都係咁上下㗎喎！

呢句有陣時真係冇撚錯
自己中個閪埋去 抵喇

自己揀個咁多前科嘅男人
怪得邊個

咁多未婚爸媽 陳凱琳

不如搞返個世紀賤男演唱會
幾好睇
吳浩康
Steven
許志安
周永恆
陳浩文
之後比返10分鐘何君堯做棟篤笑

關我咩事 大家推番上環 元朗D post上泥先啦

上個月番大陸玩 ，仲見到佢拖住個肥北姑

條女明玩嘢啦
人地結婚生仔啦
條臭閪放過人啦

咁撚賤
727元朗
728上環

絲打好靚女？

個名有個恆字都...

好撚樣衰喎

諗起莊端兒

張致痕

又有得睇蛋記個「金牌經理人」點拆招
文匯大使公司現眼報

張致恆 周永恆 張潤衡

大把女覺得自己係特別嘅一個， 一定可以令play boy 收心養性

移花接木

呢條撚樣好似食好多女

[長文]人生最重要的選擇題

ig都比佢dm過幾鑊

但我想講張致痕同蛋記完咗好耐約 得Kenny仲係旗下

邊撚個

Oh 原來之前已經割咗蓆
佢班舊同事真係唔話得 個個湧晒去恭喜佢
點知而家

呢條友不嬲都下體控制大腦
boyz,sunboyz
其餘兩個都撈到風生水起
得佢一個霉dump the就知

佢好似唔係簽蛋記

何妖夠係基督徒
so what?! 任何宗教嘅教徒都唔應該有光環
評論一個人應該聽其言觀其行

啱啱先知原來冇續
不過成班舊同事喺下面留言恭喜
而家

個底花到咁都貼埋去，抵啦
莊端兒好彩走左咋

依家唔撚得啦
十五年前就得

做明星做到咁撚厹真係少見

行咩狗屎運可以比佢食到莊端兒， 又有錢又大波

你估佢無？

笑吓依件暗星就算喇
希望佢唔好又開咩記招
轉移晒而家香港重要野嘅視線

真

開多個 acc 幫下咀

支持腎仔執9月個期

Boyz個演唱會收得皮啦
蛋記應該都好頭痕

Kenny真係慘

咁佢依家個老婆係佢fans？

可能呢 d 4 線暗星冇咩人理

果然係天生根本都不可以愛死身邊的一個

係 28歲

中上樣

正仆街仔！事業生涯已完！

真心邪

大撚把仆街一腳踏幾船都仲做緊明星同KOL喇，懶得貼link睇下我出過咩post就知

比佢dm過
估唔到明星會咁得閒

咪阻頭阻勢啦

KENNY

成龍
林曉峰

預埋佢地？

Jer至痕

下面啲留言好好笑
邊個講恭喜都俾人屌

我覺得呢d人好嘔心
又要拎光環 又要做衰野

呢條友Dm聊女真係出哂名

條女諗住有個仔就可以箍住個死性不改嘅人？
要去滾嘅始終都會去滾
都唔知第幾次

做男人做到佢咁賤格既 真心仆街
希望正印唔好咁傻為左佢做傻事

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

最傻嘅事已經做咗
就係同呢條賤男生咗個b

他朝君體也相同

我講april呀
不過講真以呢條大滾友既性格 個雯雯唔係以為同佢生左個仔就箍得住呀？

呢單仲爆過老鼠安

佢連何君堯尾燈都仲未見到

係steven呃人呀
一腳踏兩船
到生左仔 個「女朋友」先知
梁就慘 分分鐘以後拍拖都有陰影

有無咁仆街
點解仲可以咁厚臉皮公告天下
喂係都同April傾掂數先啦
而家搞到唱通街

曾志偉一定唔少得

圖呢

4月仲比人影到佢拖住april行街
個仔百日宴
即係個雯雯生緊個賤男仲拖緊第二條女

究竟憑咩開紅館

莊端兒今晚肯定訓着都笑醒

Sorry
女人永遠都覺得自己係獨一無二嗰個
其他女人箍唔到係佢無本事

不過April至少可以無後顧之憂地甩身
個雯雯對住個仔真係唔知點算

大撚把人做=岩？
唔好合理化啦
你唔中意人咪分手囉
點解要一腳踏兩船
點解要呃人 欺騙感情
屌 搵sp都算 當你有病 性上癮啦
宜家呃左人幾年感情呀 貪好玩好仆街！

玩嘢？
而家係男朋友突然宣布結婚
但係新娘唔係自己喎
係邊個玩嘢啊？

你係咪就係雯雯

等下次有男人開post話帶帽我又post依句先

曾經同屋苑
每次撞到都好gentlemen 咁幫女人開門
係有女人緣既

佢真係一個大仆街 一方面拖住april 另一方面又有第二頭住家
個雯雯又係 咁都唔知佢有女朋友呀？仲同佢搞埋一齊 真係痴撚線

比過綠帽人帶嘅人永不錄用是常識吧

259

人地荷蘭混血兒嚟 不過我鍾意kenny個樣多啲

April以後對愛情實有陰影一齊左5年呀 換黎咁既下場 真係好恐怖
個雯雯就唔好提啦第三者 呢d賤男執到都喊三聲都唔知有咩好 個個仆上去

Mix唔代表靚仔

佢後生幾靚仔
一肥就好醜樣

周永恆？

Post出黎睇下
好想知佢點樣溝咁撚多女

啱
相關人物其實而家都無咩知名度
最多咪哦十幾年前boyz果個囉

plus條友自己起自己底衰戇鳩

有啲男人係咁仆街㗎啦
你都要成長㗎
女人一生總會遇着幾個仆街男人㗎

個男人係衰咗啊
個事實係出現咗啊
咁女人係愛自己嘅
就重新嚟過啦
再喺度嘈同糾纏落去
對條女有乜好處啊

重沉落去穩公義？
俾條女唱條仔會有反應？
反正條仔無乜事業怕乜丫

條女放底重新出發啦
經一事長一智
要活得俾你好

我係佬呢架
我無留意邊個係邊個
雯雯係有BB果個？
我只睇事無睇人
個男人係仆街
但個俾人呃果個女仔
依家都係嬲姐
但都係事實啦
嬲壞自己做乜
條仔又無事業
唱衰都無用
返正條仔聽返呢都係衰
重新過自己生活
好過沉落無意義成果既人到
人地都結婚啦又有細路
衰左咪認羅
再搞落去有乜成果

咁多女，畀我都性上癮啦

噤我靚仔d

有撚合理化
鬼唔知佢仆街
我只係想講大撚把人做仆街一樣無後果
潛陣水出黎港豬又唔記得哂

Btw佢同莊端兒2016分手，但又同呢個april一齊左5年？

可唔可以帶雞蛋入場

呢樣又係鬼啲
april後尾出咗個post hashtag被偷走的那五年

呢條淫蟲個腦得仆嘢之嘛 谷精上腦
之前踢爆佢不嬲都賤㗎啦 咁都有女上當都唔知講咩好

周永痕
有個痕字既都唔係好野
果個仆街過呢個少少啦打埋女人

比鷲哥打醒左

周永恆得唔得？

周永恆咪一樣係耶撚
兩個都咁賤

你地當成龍大哥無到？

因為佢唔係明星

諗緊點樣屌你咋

其實佢憑咩 又唔係特別靚仔

就算樣唔得 肯定把口𠺘過油啦

仲有個周永痕

好想知斌女有無俾佢屌過或者幫佢口過

個april好樣衰

其實佢個家姐恭喜細佬做老竇都好恐怖
生仔嗰個唔係公開嗰個
生個仔前後都要十個月㗎
咁都唔單聲比正牌女友聽
成家夾埋？定係佢家姐連邊個係正牌都唔知

連登仔永遠唔明媾女叻+精力旺盛嘅男人生活有幾撚爽

肯嫁佢仲生埋B 嗰個先夠薑

啫至痕

仲要啲女一早知佢賤男都仆埋佢

佢之前話佢自己有性上癮 原來未醫好

屌

依條友十分可疑

叫親呀恆都咁痕

完全唔明呢條友有乜吸引
事業冇
外貌冇
品差

點撩

娶fans 九成因為屌大咗人地
條fans明知張有女朋友都肯
密謀二奶坐正
賤過許志安
不過暗星冇人理
希望佢九月紅館開唔成

開唔成最慘果個係Kenny

慣犯仲要去中伏怪得邊個
你post要個女人派開帽先可以套用

連kingjer都抽佢水，唔係都係英皇咩？

呢條友真係仆街. 賤到呢.

你講嗰幾樣無一樣係媾女的真義

張敬軒+kenny開算啦

以為周永恒

香港男藝人，為男子組合BOYZ成員，現為香港無綫電視基本藝人合約藝員兼兄弟藝員。

經紀公司
英皇娛樂集團（2001-2017年）
無綫電視（2012年至今）
邵氏兄弟（2018年至今）

佢公開結婚邵氏ig有出聲明

可能係識咗佢5年掛

正🤤🤤🤤

Gay 味濃

係你個ex一行開撩佢
定佢個ex一行開撩你呀
屌乜撩叫我ex一行開撩我

香港3害

有冇咁撚蠢

識玩

有, ALAN TAM囉...同2奶生個仔仲咁撚高調POST個仔MASTER GRAD相上IG

Who.gif

呢件人渣出嗮名,乜仲有傻女埋佢身

仲要撐警

娛樂圈好正路。。。。

加埋
鄭少秋
譚詠麟

我原諒秋官

仆街了，有一半香港人同埋蘋果又會好似安心偷食咁走咗去炒同follow 呢啲新聞

林雪都好肥架

佢以前好靚仔架wo
係依家走哂樣姐 但依然食咁多女

將老衲語錄實踐要幾大勇氣

佢係咪碌撚黑鬼咁長,明知個正印女都生埋D女都重痴埋去

點解又唔靚仔又無錢都咁多女

最妒忌佢係可以食到莊端兒呀屌

其實年輕時幾好 個人認為靚過Kenny 依家就脹左

成功男人

Between佢轉咗新公司，冇喺蛋記

應該同每一個講，

你係我最後一個

人哋可能當自己佢係鴨

諗住去征服佢 點知畀人玩到氹氹轉

Well， 佢而家係tbb旗下, same shit

明星。 同埋都算靚仔 係近年肥左d

你咁又以偏概全 況且Steven 已經唔係蛋記人

男人典範！

一有重要野次次都累到我條仔hihi
真係明當初點解英皇要同佢解約同佢咁霉

送禮勤好長情

都係Kenny bb最好
又好仔又靚仔仲要咁大隻
我係你就即刻飛撚左Steven條仆街單飛開紅館算9數

點解條友個朵臭到咁都咁多女痴埋去
仲要唔係大波個樣都唔差

個紅館有毒

讀寫障礙？？？

靠咩溝女

其實佢係咁樣唔係第一日知啦 點解有仲女信佢 唔抵可憐講真

我覺得而家嘅解決辦法就係佢宣佈出道拍av

把口識filrt女仲有用過靚仔有錢

唔係完咗好耐喇咩

浪費我一番好心

秋官...我理解佢

的士陳喺支那紅透邊半天搵幾多錢 屎斌叫撈到風生水起 你傻左呀

Ok ! 吾會揀恆做男朋友

我覺得個BB唔似STEVEN

開乜鬼 都唔知依隊野點解會開到紅館
依家好啦？好讓返個期比其他歌手

有一個男人仆街過張致恒，佢係梁振英

仲有人支持個大陸軒

屌啲垃圾歌詞好心咪拎黎當道理啦

我都想似佢咁條啫啫識轉彎

佢呢個樣，係香港娛樂圈係睇唔上眼

佢係邵氏藝人

其實佢憑咩食咁多女？

而家就8月 讓返過期出嚟 其他歌手應該都唔夠時間準備

懷疑佢地平時係咪無乜聯絡，硬係覺得donald肯定好唔妥呢條友，覺得佢係垃圾

港女就是 不患寡而患不均

當年boyz話有一個係混血一直以為係kenny，早兩年先知係呢條咸蟲

香港垃圾偽人根本就無開POST價值，冷處理係對佢最好

仲可以tum到d女比錢佢

後生就靚仔 宜家...

羨慕

佢應該成世人都冇打過飛機

真係世紀賤男
不停食女
點解會有女埋身架

條友真係勁

同周永痕有得fight

咪係 成班怨婦話咩賤男乜乜柒柒

喂你而家先知呀？

黑社會唔信得耶穌？

同時溝咁多女都幾勁
但做藝人有優勢
唔聽電話話做緊野電話係經理人到
節日就可以話要工作岀唔到街
正常普通人 兩個已經極限

張致恆
周永恆
黃子恆

冷處理佢啲作品
揚佢啲醜聞
咁先係㗎嘛 唔係咪益曬佢

有時連登仔好好笑, 人地屌邊個關你撚事咩. 老老事事, 性生活呢家野係人地自由.

佢又唔係老強班女人, 不如叫女人唔好輕易同人上床好撚過啦!

佢根本係唔可以同一個人一齊，只會可性不改

不過今次又啱喎, 五條女都知佢有女朋友仲黐埋 真係o撚咗

身體自主

佢應該出書教人哋溝女

兩個都有個痕字

屌 想俾佢瘋狂中出

點解咁多sp
佢好靚仔咩

取消咗演唱會
蛋記

漏咗黃子恆

真？

真 蛋記官方媒體白粉報講

有無巴絲打識點樣係大陸揚出去，快d揚出去等佢做過街老鼠，咪比佢返大陸搵錢轉身變做勝利組

呢兜友霉撚到

咁男人戴帽個女人唔可以係慣犯？ 男人中伏怪得邊個

廢到連TVB呢間垃圾收容所都放棄佢
以為痴返Kenny有返起息, 點知自己玩死自己

根本連狗仔隊都廢事理佢, 自己喺IG爆仲可以覺得冇問題話佢弱智都侮辱智障人士
支持蛋記向佢追討返所以損失

廢到連TVB呢間垃圾收容所都放棄佢
以為痴返Kenny有返起息, 點知自己玩死自己

根本連狗仔隊都廢事理佢, 自己喺IG爆仲可以覺得冇問題話佢弱智都侮辱智障人士
支持蛋記向佢追討所有損失

而家係通晒天
如果有個女人出名派帽
你照溝，咁抵你戴帽啦

百貨應百客啦

怕咩，扑完懺悔，上帝原諒70個七次

林雪無瘦過
呢啲行偶像派真係 老左又肥左
居然都仲有人喜歡

慘得過佢咁都食到咁多女...

屌你啲價值觀錯撚曬喎

邊個先係正印 傻傻分不清

條仆街同莊端兒一齊時都一腳踏幾船

邵子風揭梁皓恩係小三 張致恒舊愛莊端兒：我好難受…

揚左啦 上左熱搜

我想講銅鑼灣飲開野既一定成日見到佢
條友有期好鍾意掟鏢
咩女都溝

利申：幾年前比佢溝過但無應佢

屌你老母又blame the victim?

識食

老老實實我想整個賤男database
比以後絲打一識到男仔即刻去做返個due diligence
查下有冇前科

不過等五大訴求抗爭完左先吧...

摸牙

最慘係Kenny
永久反面啦

喂唔好咁啦，再數落去就會發現娛樂圈冇個好男人咁滯嘅事實架啦

張致恆憑什麼食到莊端兒

G持

張潤衡都有份

條女俾人呃自己都有責任
你識佢三個咩？我講嘢係粗
個事實係事實 不如早d放底
重新開始 沉落去有咩意思
幫佢嘈條女又點 係對佢好咩
人地仔都生左 付出既都唔少
只怪佢自己手段付出唔夠人多
最差係咩醫院見 羅死呢威脅人

哇屌好大波條撚樣憑咩

咁我想問下你既價值觀就岩?

再講, 科學家一早發現男性天生就係要同唔同既女人交配既, 如果唔係性能力會提早下降同影響身體.
呢種一對一思想係西方文化傳左過香港渣.
呢個根本就唔係一個道德問題, 而係一個文化問題.

西方主意性開放自由, 自己中唔中計係自己決定.
香港人先咁撚ON 9 唔低得人地有西屌封殺同唱衰人.

如果本身咁鐘意西方文化, 你就學下人地啦.
外國賤男仲撚多啦, 咪一樣唔會封殺.

同埋人地之間既野, 外人冇可能會明白. 你又知道佢地關係點咩?

道德高地係會害死人, 唔好以為拎撚住個高地就大撚哂.
香港和理非同深藍就係唔放棄道德高地所以香港先永遠冇好日子.

都係果句, 人地性生活, 又唔係強姦, 關你撚事?

俾我揀一定揀莊端兒啦

對波連女都想揸

恆 衡
個名有hang 字通常都仆街黎

Kenny又有錢又靚仔又有頭髮

真係最撚憎啲仆街檢討受害者
我真係問返你 你識佢地？
咁你憑乜撚野咁多野講指手劃腳
又話條女應該點做點做 你好撚清高
你最撚理性 唔講以為你地好撚熟

咪就係囉咁你咁撚多野講？
人地嘅事關你咩事？
你既然咁撚認同所為科學家講嘅野
咁我祝你日日有閪屌屌撚到生性病

咁你做咩話人臭閪？比人欺騙感情仲要比你鬧臭閪？被蒙騙多時，要靠睇條仔ig先知發生咩事，連問清楚來龍去脈嘅資格都無？係人遇到呢啲事第一反應都係崩潰，邊有可能咁冷靜大方？你唔鬧條仔賤都算，仲要話受害者臭閪？你呢啲唔係講野粗，係是非不分！

疑似雯雯ig?

全面封殺令佢搵唔到食！女fans生仔自己負責養！

佢無錢還就寫番本食女指南保證發

誰戀愛就多障礙，死性我不想改

咁易學到班女咪好撚驚

條女同過supper sunny一齊

嘩屌

到底雯雯有咩過人之處

我無諗住嘈
條仔仆街大家都知
條女輸左要認
人地曬冷生仔
條女有無本事付出到甘丫
再講人地有小朋友再搞人家庭
小朋友有咩錯？
成熟d係個男人錯唔係個家庭
只怪自已無看緊條仔
明知賊船都上
好似自己無責任甘
重要用死去威脅
我一句臭閪有佢一句去死威脅
影響大眾負面情緒大咩
我係討厭佢用死呢威脅
你地再幫佢沉落去有乜意義？
你地再嘈可羅到咩公義？
幫個女仔放底重新出發好過啦

理性啲講啦
如果有人中咗電話騙案
你覺得嗰啲聽咗個電話就轉錢俾人嘅
有冇責任丫？你都會覺得佢地傻啦。

你都on撚鳩 將電話騙案拉落一腳踩幾船度講？
你係咪覺得自己好撚make sense
電話騙案一黎被呃嘅人多數自己貪心/有利益關係/被威脅
依家講緊一個人格有問題嘅人呃感情
講大話 一腳踏幾船 我諗佢價值觀都錯撚曬架啦
你唔撚係覺得兩者一樣呀嘛

賤男大撚把
賤港女香港都唔少

條女都係貪心丫
貪心要呢條仆街仔
條仔係仆街出哂名啦
你又唔講下用自殺去威脅
係做得好唔好？有無影響社會？

港女好難用腦諗嘢
覺得自己係受害者
要贏得全世界認同
自己完全無責任既

狗男女
三個都係
零興趣

嘩 佢都幾西利 有人又話佢用fans身份痴過關楚耀

佢啲口味都幾唔同

係星就食 見仔就姣

呢條友的確痴線
但唔理呢D無謂野住,集中火力對抗暴政

agger
做隻免費雞
為集郵姐

斌斌喊左

巴打我諗你都要睇下醫生

大家已經嬲完許志安

搞到斌女喊咗
垃圾史提芬

好撚靚仔

邊有

一樣

下 無啦啦dm你？你喺佢ig留cm？

知唔知點解阿？ 因為佢靚仔囉 你試下連登Ｄ毒撚樣咁你就真係唔知點解喇

佢都唔靚仔 你依Ｄ樣衰死毒撚個樣應該會理解為地底泥

Kenny 話拍咁多片咁多宣傳都係為左個演唱會，呢加俾條仆街搞到撒回

又扑又扲錢

唔好咁賤啦

醜男一名

真係世紀賤男。依加個演唱會都無埋。

唔爭在整埋臭雞database

其實有人識佢咋～普通人大把勁佢十倍

完全fit晒佢

有料爆？

有頭髮還好
依家開始禿 不了

人生贏家

也我記得睇訪問話佢哋以前出show次次都係Steven遲到 搞啲大獲野 無交帶， 咁多年後都仲係咁

睇死佢一定拋妻棄子
希望唔好比我講中
咁樣做對兩母子好慘

唔會啦 呢個暗星嚟咋喎 講一兩日已經無人講啦
更何況 你估上次咁爆係因為黃心穎咩？
因為許志安 鄭秀文(天后)嘅老公咋

唔知有冇撲過張秀文

有識佢嘅朋友話，由錢銀到感情
呢條友好中意一出事就做縮頭龜
借錢唔還同叫人幫佢買嘢唔俾錢都唔止一次
佢同個世紀賤男周永恆返同一個團契架

同周永恆差不多啦

冇人想理佢
727 元朗見

做乜鳩我咪話佢靚仔…

完全fit晒佢個處境

渣爆

阿sa unfollow咗jer至㾗

以前靚
依家好樣衰

米

佢老豆以前係觀塘既黑社會
佢老母街市賣雞

唔係俾人話性上癮咩 有名你叫jer至痕 一早出哂事啦

割蓆割得咁快

係講緊被偷走的那五年嗰套戲
套戲講個女主角撞車醒返發現老公已經同第二個人結左婚
其實係個女主角失左憶唔記得左自己已經同個老公離左婚

大把，不過人地有錢你地唔敢說三道四。
看看香港班富豪

就算天都塌下來 但我死性不會更改~

對個仔慘姐，條女咁都痴埋去都唔方好嘢啦

有，何君堯

頭先31台重播2003年太陽計劃boyz就係唱死性不改

咁都中上？ 下下啦下話

你係我 今日 最後一個

講靚仔Kenny真係贏佢一條彌敦道

Gay味重到

認真一問 呢個april係對不起標籤你 咩女神個集個個

條友想龜縮到幾時，仲del哂ig d cm

呢兩條都係狗公黎架啦
發夢見過另外條狗公去完大學活動淨係痴住啲女

係

諗落佢家姐其實算好命，以咁既家庭背景加埋完全冇星運，但係又識到阿奴兼嫁埋比佢，從此可以過d比較好既生活！

個朵臭哂都仲要鐘個頭埋去, 願者上釣

人渣，落地獄

人地都講緊走緊啦屌你老母死黑警

冇成蟲，至矮同鄰伯？

我識幾個有家底同埋自己高薪厚職既男人都搵前度女友借錢唔還 賤男真係無樣睇

你搵個gay既黎比
啫至痕雖然係肥咗啲 人地都算係半個奀星 起碼屌打一眾油頭毒男先啦

有無人覺得個BB仔係最慘 老豆鹹濕加賤 老母蠢同個賤男生仔
一世有童年陰影

點解可以咁勁收埋咁多個
仲要可以唔比人知幾年

佢同周永痕邊個賤D

一樣咁賤。
但佢再犀利啲！
收埋咁多個，重要完全無人發現。
睇黎佢好好記性，記得住每個女朋友講嘅嘢

佢本身以為自己會係人生贏家
點知

其實你話佢賤，慘得過佢咁撚賤都咁撚多女，仲要同佢生仔

個老母有幾撚蠢…？

秋官有乜問題…

好心佢就借錢畀佢細佬啦，借女朋友錢累人累物

好多女屌

拋妻棄女，有第三者

可能佢家姐都想割蓆呢， 上次艾粒紅館show 做嘉賓叫左聲姐夫， donald 即刻講左句「你家姐今晚係度/唔係度， 唔好亂咁野。」當時聽唔清楚係度定唔係度

窮撚咪生仔， 生個出嚟幫佢孭債

其實肥蛆係佢第二任

周永痕點睇

出左道歉post
仲話想要機會
一次一次又係咁
佢聲稱悔過再爆左幾多次？
最信佢對佢最好既Kenny就比佢傷得最深
唉

kenny好慘

佢生野就有份，生性
之前唔係有人話係尖沙咀某駐名叫雞大廈見到佢?

睇報紙話kenny同埋yumiko俾咗10皮嘢佢還債俾april
做明星做到要問女借錢同埋同居都係女方出錢仲要偷食真係好癡線

一係佢差人好多錢，搞到要問kenny yumiko
一係就連佢家姐都唔幫佢

都唔知點解呢條友咁厚面皮，大家唔好比佢翻身

佢撚還得起咩
自己生活都成問題

邊個第一任

唔係圈內入

人

仲係講緊咩雯雯，咁April嗰啲呢屌

我覺得佢屋企人唔想理佢

呢條雯雯我真係恭喜佢

呢d人無得救，幫得一次就有第二次，唔會完，見唔少呢d人
因為佢地持住自己有呢d唔會睇住佢死既朋友同屋企人
都係個句，千其唔好比佢翻身

個雯雯根本由頭到尾都知咩事
專登逼steven喺ig公開仲以為自己好醒
為個咁嘅男人生仔就on9至極啦

乜嘢邏輯？liar game？咁樣諗係你自由，但係唔該積下口德，唔好用混帳呢種詞

大把警犬比佢更賤更仆街
完

佢家姐有出post恭喜佢做人老豆
但又搵kenny借錢，kenny仲親過親家姐

佢一知出事果時竟然唔係道歉而係丟低KENNY走撚左去
仲要kenny 喊住解話
佢根本連做人最基本既責任感都無
仲想求人比機會？慳d啦

家姐做pr , 門面野一定識做
再者donald 個下咁講,一係就佢唔鐘意steven 認親認戚 , 一係就佢家姐唔鐘意細佬咁樣
聽左903好耐， 一路而黎艾粒不嬲都係同kenny fd啲，萬世巨星個期成日提住kenny

咁就兩姐弟一樣咁賤，家姐唔幫細佬，叫佢“你搵街外人借啦屋企唔會幫你“真係好鄧個d女仔同kenny唔抵

我兩晚艾粒紅館都有去喎，donald係講外父都喺到，你唔好亂講野，冇提過家姐

痴線關個家姐乜事，Steven呢d人根本唔會生性唔會改，所以就算佢家姐唔借錢比佢都好合理。唔通個個做家姐都要做到好似黎姿咁，幫自己細佬幫到自己人生都冇埋咩！